香港電台 - 鏗鏘集：控訴

就反修例運動，投訴警察課至今收到１７１５宗投訴個案。政府多番強調，按行之有效的機制處理警察投訴個案，民間對這機制有何看法？

記得入去CLS 未subscribe就快 (就快100萬）

新登記選民截止日期：2020年5月2日

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

港台就黎過百萬subscribe

RTHK嘢推唔郁，熱門得返批鬥post，五毛係咪已經全面入侵lihkg？

有無入面講嘅眾籌link?

push

港台

推

啱啱睇完，一定要睇，推爆佢

個老師一隻眼得返5%視力加俾差佬告暴動罪，身心受咁大苦難仲會堅持不懈告討差佬，敍述返件事情緒仲咁平穩，好令人欽佩

「無用論」支持者係呢d位就會叫人放棄，結果任何可以揭示差佬犯罪既痕跡都無，控告差佬但得唔到想要結果唔等於「無用」，所有行動（就算「無用」）其實都留低痕跡，呢d痕跡累積夠多可以揭示「現象」

（1）100個人俾差佬濫用私刑打，全部受害人唔投訴
vs
（2）100個人俾差佬濫用私刑打，全部受害人投訴但俾監警會判投訴無效

你會話情況（2）同情況（1）係一樣效果？

呢集好正
揭露香港法治已死
黑警犯法仲要狡辯
係人都知佢講大話
一係就搵唔到係邊個犯法
仲要市民提交證據

留名